認真讀書撚入來

今年由highdip升上左大學year3, 讀緊自資學位，我想講越係比其他人睇唔起，就越要去提升自己，令當時睇唔起你既人

追hon努力中

令當時睇唔起你既人同你比起上來變成咩7都唔係。到最後你就知你既努力係有成果，唔係白費既!

由freerider 到催眠自己成為一個讀書撚既人

願聞其詳

依家做assessment 一派就開始做，完全唔會hea,因為知道比左咁多錢讀，無firstHon同倒錢落海無分別!

ching sik ball

我建議巴打要搵一個同樣目標既人part住你 自己一個係頂唔到去week16

今日我帶頭做group project, 本身無人做架，最後groupmates出來幫手做! 感覺好有成功感，不過小弟英文差，唯有努力再努力，用時間換返之前唔用心學英文既時間!

你記住要抵得諗啲 唔好自私 到頭來會出事

即係點?

到時份project會有啲人捉你大腿 你由得佢地 唔好為平均分工同prof打報告
或者之後有啲分工你要食最大份 你咪理 你硬食就ok

係，而家已經開始做緊食大份D，我又覺得無所謂喎，學多D野仲好!

係
你之後會多謝今日既你做左大部份既parts 因為會順手溫左好多書 清左好多concept

最緊要你要有一個人做晒成份project既覺悟 咁就保無死
當然你都要善用團隊

唔係睇你唔起
但個因果關係 係你廢先要讀自資

就係廢先至要加倍努力，入到好programme 唔讀仲廢

只係呢方面既評核方式表現唔到佢真正既能力啫

呢個了解~

我份人好懶，因為咁次次失敗都賴落懶到，所以上到來唔再懶，失敗都再無藉口。

加油呀 year1大學生，入到大學唔代表你勁，最重要係你畢業既時候拎走既係咩~

有林奠幫你畀3萬 分分鐘仲平過UGC

加油

8大top up 無呀～我都想要呀

點樣由懶變得認真讀書？

首先有咩功課一派即做，唔明就問，一定會有人教你，帶眼識人，groupmate 好重要。D字唔識你都當識睇多幾次就明，唔好驚!

好想搵到戰友一齊讀書，由中學已經成日自己一個

巴打讀咩科？

你又知我之前無返part time? 未見識過世面?
就係試過咁多野之後，發現讀書係依家唯一要專心做既野。 好心你喇，無論係返學，or返緊工都好，專心左你眼前既野再搞其他野喇，好嗎?

依家唔係講緊畢唔畢到業，而係可唔可以first Hon 畢業呀，你估坐係到咩都唔做就first Hon到?

你讀緊咩?

Education

你highdip上自資咋，你以為你上左資助學位咩。
本身見樓主講到好似而家勁過當時睇你唔起嘅人，點知原來都係上返資助學位咋

??

打錯字，前言不對後語，send出來之前又唔對一對，都知你咩料喇

想問下巴打平時點樣自修英文?我今年HD year 2 英文仲好廢 有咩溫習方法建議

有咩唔識寫落本筆記到，得閒拎出來睇下，最重要係記底你讀緊既科既term同埋生字。最最最重要真係對多D，唔好驚，當習慣，慢慢識明晒架喇~

樓主咩major要做咁多assessment

好搞笑，一個人發奮都會比人笑
咁驚人勤力咪自己勤力過樓主囖
唔明有乜好打擊同質疑

得罪講句
自資學位真係你做唔做都wfc

多謝你既支持

你hd果陣點過？同埋自資係本地定外國

教大

其實有咩所謂 比唔比人睇死 讀書真係唔代表d咩 可能你天生就唔係讀書料 不如諗下自己有咩可以發展下啦

第三個sem GPA 過3 有second up
兩年真係好快過

最後有second up!